小學生應否談戀愛

noob?

ha newbie

我有個小學同學3年班已經拍拖

學生應否談戀愛
學生應否做愛

難道老來先可以戀愛